推到比陳彦霖嘅前線朋友睇！！！

(借朋友acc post)
有識開嘅朋友突然搵我，想我幫手轉達比陳彦霖嘅前線朋友睇。
唔信/覺得係迷信嘅，可以㩒上一頁推行動post，
我只可以講，寧可信其有不可信其無，
我對呢方面知得亦唔多所以解答唔到啲咩。
朋友同我都只係想盡少少綿力，
至少可以推到比陳彦霖嘅前線朋友睇，
而唔係即使我知都當唔知咁。

喺學校被帶走去海濱，唔關𨋢入面白衣男人事。
警方本身諗住喺海濱威脅再解決佢、直接掉落海，
但嗰度好多人、佢又一直反抗發出聲音。
之後有去過白虎山、蓄洪池、香園圍，
唔係喺蓄洪池落水。
無被性侵，係逼供，
要佢除晒衫、有身體暴力。
喺蓮塘被殺、唔喺海濱，
但最後棄屍地點係海濱，
棄屍水中係為咗抹去一啲痕跡。
無人比佢食過啲咩。
佢死應該係因為佢掌握一啲比較機密嘅資訊、佢本身想公佈，
（呢啲資訊佢男友都知道嘅）
係可以令到呢場運動聚焦返、可以振作民眾士氣，
而警方利誘無用，最後就用威逼呢個方式令佢被自殺。

以上係我整理後經朋友問返佢確認，佢話無錯嘅。
同埋佢有提到有人燒衫比佢。
以下係佢好想同我地講/一直強調嘅野：

前線嘅你地，要撐落去啊！
烈士嘅鮮血絕對唔會白流。
黑夜退去，終將看見曙光⋯

佢希望佢嘅前線朋友唔好放棄，要繼續為呢場運動努力，唔好因為佢嘅死而驚、退縮，佢驚佢啲朋友會因為身邊嘅人出事而退縮。依家成場運動失晒焦，應該要專注返啲有一個大目標。佢最希望香港人專注返喺場運動，可以唔洗理佢住，雖然佢都知大家好難做到，所以做唔到佢都唔會怪我地。訴求要集中、要有中心主軸。

btw朋友話佢諗野好成熟，完全唔似15歲。即使走嗰陣好痛苦好有怨氣都可以咁理性、叫香港人專注返繼續努力。
大家可唔可以有返6月嘅衝勁同行動力啊香港人唔可以輸啊

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

自推十下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

一定唔係個白衫阿叔, 完全無殺氣, 係路人一個

幫手推好想幫手將佢想講嘅野推到上去

點解你朋友的acc空白

當國際社會懷疑係姦殺你就灌漂白水

推

⋯朋友點用acc我點知
我淨係想將資訊推上去
做到我可以做嘅
因為佢真係好想講呢番說話咁

你點知？問米？

咁開係神秘台啦

亞sir好驚市民認同陳彦霖慘遭姦殺?

Tui

推 我地每一位同路人香港人會替你走埋落去，香港人對唔住你。我地唔會放棄。

點解一到半夜三更就出呢d迷信 post

個ac成個月無回覆
阿sir咁夜仲開工
返夜更？

朋友話彦霖前晚去搵佢，一直喊
我唔可以話信足十成
但假切係真
我好想幫到佢，比佢啲朋友知道

Sorry第一次開post唔識開

唔清楚
我知道嘅確定嘅已經打晒出嚟

講多次acc係借朋友
好仔唔當差

sir dllmch thank you sir

BLOCKED

屌咁都上到熱門

我同朋友都唔係狗啊 屌⋯

唔係狗啊屌⋯手足唔好block

我唔係要大家一定要信晒，我只係將我知嘅野講出嚟。就算係假嘅話，推上去比佢朋友都無壞，佢想表達嘅都係想香港人唔好恐懼、要繼續勇敢企出嚟，佢相信香港人會贏

借完個ac俾朋友點解唔係由返佢解答而係由你一味話唔知唔知咁喺度解答？ 你乜都唔知又推乜春

你寫既野一d point都冇亂鳩咁塞d地方入去
除曬衫冇性侵都講得出
0分重作啦仆街

借acc比我嘅朋友無覆過、一直都係我覆。
無啦啦搵我講呢單嘅係我另一個朋友，
話佢一直喊、有野想同前線朋友講，
佢一直強調嘅野我已經轉述晒出嚟，
佢好驚好驚身邊嘅前線朋友會因為佢走咗而唔敢再出嚟

唉⋯ching信唔信都好啦，
當你唔信，就算真係假嘅，
推嗰段文字比佢朋友睇到都無壞喎⋯
佢講嘅野係同緊香港人講架

除衫係要侮辱一個女仔既尊嚴
唔一定要扑佢既
扑佢會惹屎上身

唔好意思
唔係好信

我都覺得除晒衫已經係某程度上一種性侵，
佢有同我朋友講好唔鍾意除衫比人睇晒嘅感覺

唔緊要啊
你問我係咪信足十成我都答唔到你，
我只係覺得，
如果係真嘅，我惟一可以做嘅事就係幫佢推到比佢朋友睇

我姑且認真睇下你篇野
1.(之後有去過白虎山、蓄洪池、香園圍，
唔係喺蓄洪池落水。
無被性侵，係逼供)
呢段完全冇內容 冇講去嗰d地方做乜，純抄出面post
2.你話彥霖前晚搵你個fd，同佢講佢本身要公佈一d機密野，咁請問彥霖點解唔講埋？
段文字係一d內容都冇，新資訊新地點亦都冇，純9up，想做個低質迷信手足然後搏比人屌？
分化都做好少少啦

拉

成篇野紅字既地方就係你出呢個post既目的 分化迷信/唔迷信既手足 on9三毛 借死人作故仔 會有報應架

屌⋯我係show以上呢幾個地方圖片比我朋友睇，
佢話有去過，
佢話網上部分推測係正確，
甚至係有過之而無不及。
但好多野我都唔識點解釋，
始終我都唔太了解呢啲。
同埋一時間接收太多資訊，
我只可以轉成呢段文字表達。
我根本無必要去搵我朋友傾幾個鐘、
搵人借acc開post，
我只係做我可以做到嘅事

利申 唔信請㩒上一頁推行動post

利申 唔信請㩒上一頁推行動post

Btw 如果真係假嘅然後我有報應我心甘情願，
我只係想幫佢推比佢前線朋友睇

拉
講咁多廢話
都唔講到底係知道d咩搞到比人殺

認真咩你之前睇個po信唔信

有機密野唔爆反而講自己有冇比人餵野

屌 手足可唔可以睇下佢講啲咩先，
佢想香港人focus返喺啲訴求度呀，
佢唔想我地失焦 搞到少咗行動力

屌我只係幫手傳個話咋，
唔信咪當睇完就算，
如果我係憑空老吹仲洗理大家啲回覆咩
我真係只係想幫手推上去咋
覆到好撚灰

我尋晚去搵朋友之前突登上嚟追返post
我會話gay巴講野好玄咁
我都唔知係白狗定知情人士定其他
我想知呢幾個地方同佢係咪真係有關係
所以先問佢咋
但佢無講太多

所謂嘅機密野
佢意思係其他手足嘅資訊
佢本身想做嘅里就係類似我依家咁
講返手足嘅事出嚟

有冇餵野係我另外再問

ching我真係唔知⋯
係我朋友問佢架
我所知嘅、佢最想表達嘅我已經喺文中有講

我post呢篇文唔係想分化/破案
我只係幫佢轉達佢想同前線朋友講嘅野咋
其他都係我另外問出嚟
但因為係朋友幫手問or其他原因
有啲位置唔太清楚
我只可以講 佢好想比前線朋友睇到段說話呀

你朋友問佢之前有無睇過啲po

問佢有冇去過蓮塘 香園圍 白虎山

咁你朋友知唔知係咩機密

0/10

我有問過但無講太多
大概意思係關於其他手足嘅事
而佢公開的話可以振作香港人士氣、
令我地更團結/有返力量咁
所以班狗好怕佢公開。

我無理解錯係咁

On9 post

推行動post

Push

屌你老母 又係呢啲on9 points

post

唔緊要啊
我只係幫手做我能力所及嘅事
Btw ching加油

唔信唔緊要
呢啲野真係好難解釋

Btw 香港人反抗 1020

咁做咩唔講？
其實係咪你朋友玩9你

係佢冇講太多
我知呢個朋友唔會玩鳩我
同埋佢有講唔想香港人咁集中係佢件事度
佢想我哋Focus返係抗爭
所以其實我淨係想將佢講嘅嘢
推到俾佢啲前線朋友睇
感覺上佢好驚佢死咗
佢啲朋友就退縮唔敢出嚟

我信，屋企人試過問米，真係可以好準

多謝絲打
我都唔知點解釋
唔係我有呢啲能力⋯

多謝你既資訊先
但係如果真係咁重要點解霖霖唔直接講個個機密資料？

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

ON9

我都唔知
但佢意思係佢本身係想做啲好似我而家做緊嘅嘢
即係爆啲其他手足嘅事出嚟
但詳細就冇再講落去
我朋友唔係香港人
所以我都冇刻意繼續問落去

因為由頭到尾感覺佢最想強調嘅
係佢好希望香港人繼續努力抗爭
佢好驚佢啲朋友會退縮
佢好想大家Focus返係抗爭度而唔係佢身上

我亦都唔係想分化/破案
只係想知得幾多就同大家講幾多
信唔信都無所謂 大家可以自行判斷
我只係做緊我做到嘅嘢

可唔可以講下，點解你朋友會知得咁詳細？
報夢？係現場？

Ching sorry lol
請㩒上一頁
但如果你得閒
希望你睇下我覆人嘅留言

push

pushpushpush

佢前兩晚喊住去搵我朋友
話有啲嘢好想同前線朋友講
因為我朋友唔係香港人
所以佢就搵我幫手轉達
問嗰陣佢好似就係度門出邊
但我都唔識解釋呢啲嘢
我問我朋友
佢都話呢啲解釋唔到
信就信 唔信就算
只可以係咁

所以我都冇話一定要大家信
只係 如果係真
我好希望佢嘅朋友會睇到

咁你唔問佢掌握左咩資訊？on9

#86有覆

佢意思係佢本身係想做啲好似我而家做緊嘅嘢
即係爆啲其他手足嘅事出嚟
但詳細就冇再講落去
我朋友唔係香港人
所以我都冇刻意繼續問落去

因為由頭到尾感覺佢最想強調嘅
係佢好希望香港人繼續努力抗爭
佢好驚佢啲朋友會退縮
佢好想大家Focus返係抗爭度而唔係佢身上

我亦都唔係想分化/破案
只係想知得幾多就同大家講幾多
信唔信都無所謂 大家可以自行判斷
我只係做緊我做到嘅嘢

雖然我信白虎山個堆野 因為真係有佐證，不過你呢個post 得個朋友好難信

推

其實佢有情緒病

唔緊要
你問我係咪100%信晒
我都答唔到你
只係好想幫手推俾佢嘅前線朋友見到

其實呢，睇完成篇野都覺得講左=冇講

我想問 佢啲朋友係咩朋友？

好似又真係
但唔緊要
推到俾佢朋友睇就得

我諗係一齊出去發夢/傾呢啲嘢嘅朋友

多謝ching

我想講 有人自稱係彥霖HKDI嘅同學

但據稱 彥霖8月中入女童院 9月12先放
19/9就死

我想問 佢係果5日上課天已經識到咁多人
係campus認到佢
仲話一齊去地鐵，知佢要折返？

會否 返地鐵果班聲稱朋友都係假？

得物證，冇片中既人證？咁大間di，應該有人見到佢掛，唔可以搵番當日見過佢既人證出黎？

唔肯定 我答唔到你
但據我所知
佢話冇食過朋友比嘅嘢
我聽嗰陣都因為資訊量太大
某啲位置唔記得問
但係佢話喺學校被帶走嘅

Agger
假設今日條片係真
應該都有d人見過佢

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

好多人忽略咗呢個位（陳彥霖）

我信

本身都信呢啲野
點都ft唔到架啦
都可以係個線索
最後fail咪當係嘗試

多謝ching
我都唔求大家信
只係覺得假設係真
想俾佢前線朋友睇到佢想講嘅嘢

咁既然去搵佢點解唔直接講埋個所謂秘密俾你朋友知？

btw ching佢有講
可以寫信再燒俾佢
佢會睇到
如果真係有嘢好想好想同佢講
不妨試下

btw 絲打可以寫信再燒俾佢
佢會睇到
如果真係有嘢好想好想同佢講
我覺得都可以試下

你朋友係咩人

台灣人
我係佢客人
之前都有傾過關於香港呢四個月嘅嘢
但佢根本冇必要無啦啦搵我
然後用幾個鐘去同我傾

我同佢都只係想出一分綿力

似白警借鬼神之說爆料